人生冇希望

不讀

屌我dm人就係俾人不讀不回

又唔係廢話 正常問題嚟

你係咪佢嚟

唔通你溝嘅係仙氣女神

好慘

樓主好渣

係啊 真係冇希望 人生都冇意義 不如我死左去